msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]$APPNAME"
msgstr "$APPNAME"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]$APPNAME Activation"
msgstr "激活$APPNAME"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]$APPNAME Extensions"
msgstr "$APPNAME 延期"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]$APPNAME Installation"
msgstr "$APPNAME安装"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]$APPNAME Website"
msgstr "$APPNAME网站"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]About $APPNAME"
msgstr "关于$APPNAME"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Add Layer"
msgstr "添加布局"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Additional Views"
msgstr "增加的视图"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Application"
msgstr "程序"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Arm Track"
msgstr "录音预备"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Audio"
msgstr "音频"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Audio Input follows Selection"
msgstr "音频输入按照"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Automation"
msgstr "自动控制"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Browser"
msgstr "浏览器"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Burn Audio CD"
msgstr "刻录音频CD"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Check for Updates"
msgstr "检查更新"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Close"
msgstr "关闭"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Close All"
msgstr "全部关闭"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Console"
msgstr "控制台"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Contents"
msgstr "目录"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Controls"
msgstr "控制"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Copy"
msgstr "复制"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Copy External Files"
msgstr "复制外部文件"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Create Ranges"
msgstr "创建范围"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Create Ranges on Tracks"
msgstr "创建音轨范围"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Cursor follows Edit Position"
msgstr "光标跟随编辑位置"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Cut"
msgstr "剪切"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Delete"
msgstr "删除"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Delete Time"
msgstr "删除时间"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Delete Undo History"
msgstr "删除撤销记录"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Deselect All"
msgstr "全部不选"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Deselect All on Tracks"
msgstr "全部不选-音轨"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Digital Release"
msgstr "数码发布"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Disable Track"
msgstr "禁用音轨"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Dissolve Group"
msgstr "取消编组"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Duplicate"
msgstr "副本"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Duplicate Layer"
msgstr "副本布局"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Duplicate Shared"
msgstr "共享副本"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Duplicate and Insert"
msgstr "复制并插入"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Duplicate with Events"
msgstr "事件副本"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Edit"
msgstr "编辑"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Edit Track"
msgstr "编辑音轨"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Editor"
msgstr "编辑器"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Enable Track"
msgstr "开启音轨"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Event"
msgstr "事件"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Export Mixdown"
msgstr "导出混音"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Export Stems"
msgstr "导出符尾"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]File"
msgstr "文件"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Goto Loop End"
msgstr "跳转到循环结尾"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Goto Loop Start"
msgstr "跳转到循环开头"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Goto Marker"
msgstr "跳转到标记处"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Goto Next Event"
msgstr "跳转到下一个事件"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Goto Next Marker"
msgstr "跳转到下一个标记"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Goto Next Track"
msgstr "跳转到下一条音轨"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Goto Previous Event"
msgstr "跳转到上一个事件"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Goto Previous Marker"
msgstr "跳转到上一个标记"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Goto Previous Track"
msgstr "跳转到上一条音轨"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Goto Time"
msgstr "时间跳转"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Group Selected Tracks"
msgstr "所选音轨编组"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Help"
msgstr "帮助"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]History"
msgstr "记录"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Ignore Plug-In Latency"
msgstr "忽略插件延时"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Import File"
msgstr "导入文件"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Info View"
msgstr "查看属性"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Input Quantize"
msgstr "输入量化"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Insert Marker"
msgstr "插入标记"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Insert Silence"
msgstr "插入静默"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Inspector"
msgstr "检查器"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Instrument Input follows Selection"
msgstr "乐器输入跟随选区"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Invert Selection"
msgstr "反转选区"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Layers"
msgstr "布局"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Locate Missing Devices"
msgstr "定位丢失的设备"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Locate Missing Files"
msgstr "定位丢失的文件"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Locate Selection"
msgstr "定位区域"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Locate Selection End"
msgstr "定位选择结尾"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Loop Active"
msgstr "激活循环"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Loop Record Mix"
msgstr "循环录音混合"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Loop Record Takes"
msgstr "循环录音片段"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Loop Selection"
msgstr "循环选区"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Loop Selection Snapped"
msgstr "循环选区自动吸附"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]MIDI Monitor"
msgstr "MIDI监视器"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Make DDP Image"
msgstr "创建DDP图像"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Make Image"
msgstr "制作图像"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Marker 1"
msgstr "标记 1"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Marker 2"
msgstr "标记 2"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Marker 3"
msgstr "标记 3"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Marker 4"
msgstr "标记 4"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Marker 5"
msgstr "标记 5"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Marker 6"
msgstr "标记 6"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Marker 7"
msgstr "标记 7"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Messages"
msgstr "消息"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Metronome Setup"
msgstr "设置节拍器"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Monitor Track"
msgstr "音轨监听"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Move to Cursor"
msgstr "移动到指针处"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Move to Origin"
msgstr "移动到起点"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Musical Functions"
msgstr "音乐功能"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Mute Track"
msgstr "音轨静音"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]New Project"
msgstr "新建项目"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]New Song"
msgstr "新建乐曲"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Next Parameter"
msgstr "下一个参数"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Nudge"
msgstr "微调"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Nudge Back"
msgstr "向后微调"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Nudge Bar"
msgstr "小节微调"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Nudge Bar Back"
msgstr "小节向后微调"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Open"
msgstr "打开"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Open Settings Folder"
msgstr "打开设置文件夹"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Options"
msgstr "选项"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Paste"
msgstr "粘贴"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Paste at Original Position"
msgstr "粘贴到起点位置"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Performance Monitor"
msgstr "性能监视器"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Preferences"
msgstr "性能"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Previous Parameter"
msgstr "上一个参数"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Project"
msgstr "项目"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Project Setup"
msgstr "项目设置"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Quit"
msgstr "退出"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Quit $APPNAME"
msgstr "退出$APPNAME"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Record Mode Overdub"
msgstr "录制重叠模式"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Record Mode Replace"
msgstr "录音替换模式"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Record Panel"
msgstr "录音界面"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Record Takes to Layers"
msgstr "叠层录音轨道"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Redo"
msgstr "重做"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Redo Zoom"
msgstr "重做缩放"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Remaining Record Time"
msgstr ""

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Remove Layer"
msgstr "移除布局"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Remove Track"
msgstr "移除音轨"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Remove Unused Files"
msgstr "移除未使用的文件"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Rename"
msgstr "重命名"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Rename Layer"
msgstr "重命名布局"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Reset Window Positions"
msgstr "重置窗口位置"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Restore Version"
msgstr "存储版本"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Restore Zoom State"
msgstr "存储缩放状态"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Return to Start on Stop"
msgstr "停止后返回开始处"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Return to Zero"
msgstr "返回零点"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Revert"
msgstr "恢复"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Save"
msgstr "保存"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Save As"
msgstr "另存为"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Save As Template"
msgstr "另存为模板"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Save New Version"
msgstr "保存新版本"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Save to New Folder"
msgstr "保存到新建文件夹"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Select"
msgstr "选择"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Select All"
msgstr "全选"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Select All in Loop"
msgstr "全选-循环"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Select All on Tracks"
msgstr "全选-音轨"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Select Events in Range"
msgstr "在范围内选择事件"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Set Start and End to Selection"
msgstr "设置开始和结束的选项"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Show Automation"
msgstr "显示自动控制"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Show Channel Editor"
msgstr "显示轨道编辑"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Show Effects"
msgstr "显示效果器"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Show Files"
msgstr "显示文件"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Show Home Page"
msgstr "显示主页"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Show Instruments"
msgstr "显示乐器"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Show Media Folder in Explorer"
msgstr "资源管理器中显示媒体文件夹"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Show Media Folder in Finder"
msgstr "搜索器中显示媒体文件夹"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Show Pool"
msgstr "显示媒体池"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Show Sounds"
msgstr "显示声音"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Show in Console"
msgstr "控制台中显示"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Solo Layer"
msgstr "独奏布局"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Solo Track"
msgstr "独奏音轨"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Solo follows Selection"
msgstr "独奏选项"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Song"
msgstr "乐曲"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Song Information"
msgstr "乐曲属性"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Song Setup"
msgstr "乐曲设置"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Split Loop"
msgstr "分割循环"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Split Range"
msgstr "分割范围"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Split at Cursor"
msgstr "在指针处分割"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Start"
msgstr "开始"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Start Page"
msgstr "启动页面"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Stop"
msgstr "停止"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Store Zoom State"
msgstr "存储缩放状态"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Time Display"
msgstr "显示时间"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Toggle Detached Console"
msgstr "切换控制台分离"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Toggle Detached Editor"
msgstr "切换独立编辑"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Toggle Floating Windows"
msgstr "切换窗口浮动"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Toggle Optional Views"
msgstr "切换选项视图"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Toggle Read"
msgstr "切换读取"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Toggle Zoom"
msgstr "切换缩放"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Touch"
msgstr "轻触"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Track"
msgstr "音轨"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Track List"
msgstr "曲目列表"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Transfers"
msgstr "转让"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Transform"
msgstr "变换"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Transform to Audio Track"
msgstr "变换到音频轨道"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Transform to Instrument Track"
msgstr "变换到乐器轨道"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Transform to Realtime Audio"
msgstr "变换到实时音频"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Transform to Rendered Audio"
msgstr "变换到渲染音频"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Transport"
msgstr "走带控制"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Undo"
msgstr "撤销"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Undo Zoom"
msgstr "撤销缩放"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Update Mastering File"
msgstr "更新主线文件"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Update Mastering Files"
msgstr "更新主线文件"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Upgrade $APPNAME"
msgstr "更新$APPNAME"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Video Player"
msgstr "视频播放器"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]View"
msgstr "视图"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Windows"
msgstr "窗口"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Zoom"
msgstr "缩放"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Zoom Full"
msgstr "完整缩放"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Zoom In"
msgstr "放大"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Zoom In Vertical"
msgstr "垂直放大"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Zoom Out"
msgstr "缩小"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Zoom Out Vertical"
msgstr "垂直缩小"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Zoom to Loop"
msgstr "缩放到循环"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Zoom to Selection"
msgstr "缩放到选区"

#: .\studioapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Zoom to Selection Horizontally"
msgstr "水平缩放到选区"

